你班冷氣軍師！同我po撤退路線！

禁錯,開過
第一次做，未必做得好好，有錯唔該即刻diu
紅色為示威者現場位置
黑色是黑社會預計清場位置

尖沙咀要走主要有幾個方法:
1.搭船
2.圖片顯示

A1:漆咸道南直上去,途中可以上poly U，唔上就可以行前，有條隧道去女童軍
行女童軍方向可以源球場去旺角，或者前往伊院方向去佐敦
行反方向就行到去hung hom,落隧道，途中可以入到polyu,唔入的話繼續的話可以行到曲街
A2:經漆咸道南，入去麼地道富豪酒店，行到水池個邊有橋去紅磡火車站，係個邊散(但有機會有狗)但可以轉入polyu,然後走A1路線
A3:跟星光大道，海邊行，可以行到黃埔碼頭(一條路)

如果黑社會清場係咁的話

A1:FAIL
A2:提防有狗，留意可以係天橋轉入Polyu再走A1路線
A3:照常

最後
希望附近居民可以幫手的話快D入黎幫手
be water

殯儀館嗰邊可以出到何文田跟住行到九龍城九龍塘

去愛民邨個條？
未知依家有無

push

啱啱又話何文田有犬 殯儀館方向轉去土瓜灣之後可以直接去到九龍城

殯儀館果條路仲有

旺角九龍塘何文田都係唔好落去住

推比前線

去九龍城拜個四面佛或者去過黃大仙上香先

A1會經過解放軍軍營，不過佢地應該做唔到啲咩，除非你入去。

Be water

行博物館個邊就得

推

早游走就路路亨通